有無人做過Starbucks PT？

好唔好做？
辛唔辛苦？
有啲咩規矩？

女既好做
男既唔好早

點解？要搬搬抬抬？

其實忙舖唔做就得

無特別一撚樣

有得揀架咩

你去分店到interview 通常嗰到請返

唔忙都唔會叫你翻個邊啦

的確，但都好有機會請咗你後再叫你去另一間較缺人翻先，通常翻第一日係邊就決定好你以後翻邊度

最多分咗去唔想返就唔做

做緊PT，間間都唔同。我間算Hea#

人工低 又辛苦 唔明點解都咁多人做
利申：PT partner

你講得啱

做飲食業都係咁辛苦啦

其實我夾班partner又ok喎
利申: PT partner

會唔會好多嘢記之類

我見到係$50一個鐘 份份都差唔多架啦
但辛苦係邊？

$40我都狗衝

你邊區？

問題係唔夠人呀 有時一個人要做兩個人嘅嘢

打大佬慘過食屎

之前啱啱grad做過一排
學到唔少嘢

問我？我唸緊報唔報pt咋

我之前返sales pt都係間舖唔夠人辛苦慣
貪得意想試下沖嘢飲咋

學得多嘢即係都辛苦啦

有廁所嘅都唔好做

利申 做左一年 收過少於10次夜

都唔算多野學 ，只要你日常有做開家務既就會覺得好多野都識。其實炒檔比較多，而學到既咖啡知識並唔多......如果想玩下既可以試下，如果想發展就去番精品啦。

唉 我成日比人編我收夜
要打4個大佬

四個大佬間鋪咁大

好彩無廁所咋
炒檔炒到仆街
Office舖 朝早炒 中午炒 下午茶時間又炒
炒到完全無得抖

好多野要學 不過啲野唔難學既 係要你學得快啫

office鋪星期六日係咪可以玩手指

自從打過第一次大佬，帶口罩塞埋兩個mint 茶包入鼻哥窿都頂唔順，之後即刻同ic 要求一世都唔收夜，寧願返早

打大佬係咩？

做廚房 洗開隔油池
一個月一次 鼻到仆街

之後我一星期洗兩次

可以識女仔

可能因為近地鐵站 星期六日好多學生妹、保險狗、大陸人黎買野飲 附近有啲咩教會聚會一買買廿幾杯 你話有無得買手指啦

打完第一次就一世唔收夜 IC比咩？
我試過連續4日收夜 每日返工都同自己講要頂住
捱完個4日好似打完左場仗咁 個人散曬 淨係想訓教

我間舖係細舖黎 舒服到人間天堂咁，ic 都好自由奔放，返邊日返早晚有得自由揀 再加上間舖啲人鍾意返夜，所以都缺啲長期返早嘅partner

好羨慕細舖 我以前都好想去細舖做
依家辭左職了 因為人手愈黎愈少 workload變得愈黎愈大

我都辭左職 好想返去做

大舖炒檔炒到麻木，好慘

咩令到你想番去做？ 我就因為覺得有人情味先留係到繼續做

未收過野

夜*

之前返過ft
比起好多飲食算係咁
幾好做
但pt狗也不屌

返夜仲要返到日夜癲倒咁

好多年前炒過中環鋪
讀書時期係幾好玩，又識到班同聲同氣既人

而家人工幾多

我個陣間舖日日打
個個都話自己認真打
結論係我每次收bar個陣都覺得hea打算
個次我教人收bar得閒打清佢
個次打個大佬d渣你當兩個venti杯啦
但d水好清，成個好乾淨，好撚爽

pt真係好hea既，番到咁上下
根本無壓力，炒檔已經無問題
識到班frd,依架仲有約岀黎玩

50-5x/hr